睇番第三球個龍門好似驚波咁...?

屌 驚波出聲啦
轉打自由龍

輸第一球有陰影

人地掩埋嘴笑收大錢又話你知咩

第二球都好笑啦 雖然應該都冇可能救到但都唔係縮手啊